【修例風波】網民發起觀塘「和你返」 學生一度走出馬路設路障

學生走出馬路。港台新聞截圖

【星島日報報道】本港全港小學、中學及部分特殊學校，今日恢復上課，有網民號召在觀塘發行「和你返」活動，一批身穿校服的學生響應，步行上學並走出馬通，現場交通受阻。防暴警員其後到場清理。

今早7時許，一批身穿校服、戴有口罩的學生響應網上號召步行上學，當中部分人手持雨傘，他們走出協和街行車路，並高呼「五大訴求、缺一不可」等口號，現場交通受阻。

期間有學生企圖以膠欄、鐵欄等雜物在多個路口設置路障，有司機不滿響號，更有人下車指罵學生，有學生向對方道歉，亦有市民將路障放回路邊，有人上前推撞學生，但被附近途人阻止。

至8時許，一批防暴警察到場，現場學生其後散開。警員事後在場清理路障。

就係要呢d

呢代學生真係歷代至撚高汁